加德滿都有咩玩？

Full of shit hahaha
看廟
中途站轉去博卡拉/行山
唯一我覺得靚既地方

都真係幾悶soght seeing only

搵ancient one

修煉做Doctor Strange